買角細既人全部都係無膽色

認同請比

55

Ching suck buy ball

樓主講得好

Yes

買角細都係垃圾 例如二寶

買角細既人先係最有膽色

冰封=二寶=角細
三角定理

Sorry, I don't have any gutsy

係

你對

唔係話你輸，係話你冇膽色

冇膽輸 sorry

買角細的人 心臟最好
差1角爆 頂左20分鐘=跑10k

今日日本跑咗13k

咁你咪好健康 我成日夜晚都跑十幾k

女王萬歲

我愛女王

買角細既人全部都係貪生怕死

樓主買角大輸撚左好多呀？